中國永遠都不會贏，看看

共產黨裝假狗既程度，遠超你所想。

大鑊飯唔係唔得嘅
等下一代人識得用AI 識得用機械人咁智能生產糧食 就基本衣食無憂
我指嘅係自動種田自動收割自動處理一級產業啲商品 形成一個food production ecosystem 加埋HA同fault tolerance design
到時候連工都唔駛番咯